人妖Kim真係好撚煩，可唔可以收聲呀！

我屌你老母

日撚日係度自爆，煩夠未？

唔敢入黎呀？

垃圾Kim Chow